想加速美國ban tiktok同微信就幫手簽下啦

推推推

美國小粉紅都搞左個反對ban WeChat的請願，我地要加油簽啊，香港人要贏！

已簽幫推

signed

Done

Push

琴日已簽

尋日簽咗幫推

簽唔到
返屋企再試

Pish

推

Mission completed

琴日簽咗
幫推

簽左幫推

簽簽簽，叫埋親戚朋友簽簽簽

香港要贏

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

done !!!

簽

眾籌早就課金了，幫推

唔準街頭抗爭就全民網路抗爭

push

點解唔係ban全間騰訊？剩係WeChat咁少？

加油

簽名啊⋯⋯推啊⋯⋯

再推

聯署已經比是但哥果班熱狗玩壞

玩唔壞，網絡示威好去處，繼續玩

PUSH

堆

簽咗

Pishhhh

Signed

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

簽，推。

手快㩒咗不推文，補推

兩個Browser click sign now 都冇反應

快啲簽啦！
仲等乜？

美國人自己點睇

美國好多人唔多用微信，唔關心。

美國華人就幾多抗議，佢哋都搞左個反對ban WeChat的簽署。

俾對家多過我哋啊大佬，推